1. Quan cridem a vue desde qualsevol html, quan fem servir un codi o l'altre?.
<p v-html="outputGoal()"></p> 
<p>{{ outputGoal() }}</p> <!--Mostrem directament el valor -->
La primera opcion (v-html) sirve para generar HTML real, mientras que la segunda opcion nos devuele una informacion/texto plano

2.
